係酒店做緊bell service 你問我答

低級位黎，暫時part time黎

平均幾多tips

利申：五星檔same position

每日百幾蚊tips到
多人個時二三百蚊
我個間酒店好多南亞佬
勁孤寒，幫佢地搬十幾件行李都唔撚比tips

咁L小

你去做下咪知，成日幫人call的士d客又唔撚比tips
通常拎行李上佢房先有tips，不過都係20蚊10蚊多
你以為好好賺，成5，6百蚊日無可能啦